[溫故知新]就算扑嘢家係直營都唔應該食

舊登link

呢啲屳家產公司連同合作既都應該早執早著

真係無留意到呢單新聞

香港既都一樣係仆街 去link

推

死link, 都想懷舊下扑嘢家

唔關果單事,廚房屌閪碎料啦

而家日本吉野家根本就執咁濟,反骨無情無道義既下場

不嬲唔撚食

食過松屋就覺得吉野家係垃圾

日本吉野家都唔好得好多

筋肉人事件之後 對呢間野印象已經差左好多

客觀講 其實松屋都係